屎與濕疹

幾個星期前日日食麥皮日日爆石，濕疹好左
之後因為各種原因冇屎痾，濕疹嚴重左
琴晚唔知發生咩事一次痾左兩倍以上既屎

結果今朝一訓醒濕疹好左一半有多
唔知痾屎同濕疹係咪真係咁相關呢

濕疹同腸胃係有一定因果關係，唔少濕疹病人都會同時出現各種腸胃症狀